真係咁多人gme 輸錢？

不如喺度報個數

贏錢

擺係到俾以後既自己睇下依家既自己係幾撚戇鳩